13年C朗承諾欠皇馬一座歐冠，然後五年四冠。 18年梅西承諾要贏得歐冠

13年，皇馬被多特淘汰，連續三年止步半決賽，C羅承諾他欠皇馬球迷一座歐冠，然後接下來是五年四冠，歐冠三連的偉業

2018年，巴薩被羅馬淘汰，連續三年止步歐冠八強，梅西承諾巴薩球迷要贏得歐冠

之後美斯歐聯4連冠

疤狗著草去哂屌那星 冇人理你抽水啦

朗迷去哂射精?

準備五年四次比一反cup就有佢份其中一次仲要比祖記完勝
意甲>西甲

朗come back